[疑問] 理大基因研究證明到政策失誤？？？？？？？？？？？

近排傳媒基於理大一個研究發佈之後，都鋪天蓋地咁講第三波武肺係來自免檢疫人士，例如，哈薩克[1] 。但我睇左少少文章，有一篇係關於G614 其實已經好早就成為香港主要武肺品種[2]，其實佢點斷定係唔關本地隱形患者呢？同埋，G614早係三四月就已經全球流行[3]，所以我好疑惑究竟個發表同報紙佬係有幾可信。有無人有理大研究嘅數據同文獻睇睇？

1. 基因研究證政策失誤引毒入城
2. Tracking Changes in SARS-CoV-2 Spike: Evidence that D614G Increases Infectivity of the COVID19 Virus

3. Relative Frequency Change By Geographical Region: Spike 614

留名